{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54996&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금성민박"
    },
    "text": "ペンションは静かな自然の中に位置し、休息を楽しむのに最適です。 訪問者はペンションの前の渓谷で楽しい時間を過ごすことができます。 また、ペンションは食堂を運営しており、遠くない場所で食事ができます。 周辺には臥龍滝、仙遊洞渓谷、後坪森遊園地など多様な観光地があります。 入室時間は午後4時で、退室は午前10時までです。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 ペンションは送迎サービスを提供しておらず、個人用品を客室で使用することができます。 ペンションには売店と食堂があり、売店でバーベキュー施設を利用することが。 最大人数を超えると入室できず、保護者が同伴しない未成年者は利用できません。 ペットの出入りが許可されておらず、火災の危険物質である爆竹などは客室では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金変更がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "臥龍滝、仙遊洞渓谷、後坪森遊園地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、売店でバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには売店と食堂がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには売店と食堂があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者が同伴しないと利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である爆竹などは客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変更されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 407
    }
}